速報：三浦春馬自殺身亡 得年30歲

根據日本傳媒的新聞消息，明星三浦春馬被發現於其港區住所死亡，初步判斷為自殺。

據消息人士指，三浦當日是有工作預定，但卻沒有依時出現，關係人士於是前往其住所，最終於日本時間7月18日13:00左右，上吊身亡的三浦春馬於其港區住所內被發現，送院後證實死亡。

下？！

上吊？

唔係卦

唔係掛

集中討論

點解要上吊！

上年睇過TWO WEEKS
佢Ｄ演技真心屎
by the way
rip

做乜